
                      Me encanto!!
Me rei muchisimo, se nota la mano del maestro Sam Raimi y pude diferenciar a uno de sus mejores amigos Bruce Cambell, prota de la trilogia de Evil Dead...Army of darkness... En fin una gran pelicula en la que pasar un buen rato y reirte esta muy chula!
        
            